const quizData = [
  //1
  {
    question: "рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃљрЃџрЃћрЃЌ  $\\dfrac{3^5 \\cdot 6^8}{9^6 \\cdot 4^4}$.",
    options: ["$1$", "$2$", "$3$", "$4$", "$6$", "$9$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //2
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ  $|2­ЮЉЦ Рѕњ 3| = 11$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃЌрЃљ рЃ»рЃљрЃЏрЃў.",
    options: ["$1$", "$2$", "$3$", "$4$", "$6$", "$9$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //3
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $­ЮЉЦ^3 + 2­ЮЉЦ^2­ЮЉд Рѕњ 4­ЮЉЦ Рѕњ 8­ЮЉд$ рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃ«рЃБрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃЏрЃюрЃўрЃерЃЋрЃюрЃћрЃџрЃЮрЃЉрЃљ, рЃЌрЃБ $­ЮЉЦ = Рѕњ2­ЮЉд$.",
    options: ["$­ЮЉЦ$", "$­ЮЉд$", "$Рѕњ1$", "$0$", "$1$", "$2$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //4
  {
    question: "$­Юљ┤­Юљх­ЮљХ$ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃерЃў $\\angle A = 30^\\circ$ рЃЊрЃљ $­Юљх­ЮљХ = 12$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃљрЃЏ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃќрЃћ рЃерЃћрЃЏрЃЮрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџрЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃўрЃА рЃЊрЃўрЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃў.",
    options: ["$15$", "$18$", "$20$", "$24$", "$32$", "$36$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //5
  {
    question: "рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃўрЃА рЃерЃўрЃњрЃюрЃўрЃЌ рЃљрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃЮрЃарЃў рЃгрЃарЃцрЃўрЃЌ рЃерЃћрЃЊрЃњрЃћрЃюрЃўрЃџрЃў рЃћрЃарЃЌ-рЃћрЃарЃЌрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃљ $50^\\circ$. рЃљрЃЏ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃАрЃљ рЃЊрЃљ рЃЏрЃўрЃА рЃЋрЃћрЃарЃбрЃўрЃЎрЃљрЃџрЃБрЃа рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃерЃў рЃЏрЃЮрЃЦрЃфрЃћрЃБрЃџрЃў рЃарЃЎрЃљрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃћрЃарЃЌрЃў рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћрЃќрЃћ $10^\\circ$-рЃўрЃЌ рЃЏрЃћрЃбрЃўрЃљ. рЃарЃљрЃА рЃБрЃЊрЃарЃўрЃА рЃљрЃЏ рЃарЃЎрЃљрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃБрЃЊрЃўрЃЊрЃћрЃАрЃў?",
    options: ["$50^\\circ$", "$55^\\circ$", "$60^\\circ$", "$75^\\circ$", "$90^\\circ$", "$115^\\circ$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //6
  {
    question: "рЃерЃЋрЃўрЃЊрЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃАрЃљрЃерЃБрЃљрЃџрЃЮ $10$-рЃўрЃА рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ. рЃЌрЃБ рЃЏрЃљрЃЌ рЃЊрЃљрЃЋрЃБрЃЏрЃљрЃбрЃћрЃЉрЃЌ рЃЏрЃћрЃарЃЋрЃћ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃА, рЃЏрЃљрЃерЃўрЃю рЃљрЃЏ рЃарЃЋрЃљ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃАрЃљрЃерЃБрЃљрЃџрЃЮ $12$-рЃўрЃА рЃбрЃЮрЃџрЃў рЃњрЃљрЃ«рЃЊрЃћрЃЉрЃљ. рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ рЃћрЃА рЃЏрЃћрЃарЃЋрЃћ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃў?",
    options: ["$12$", "$14$", "$16$", "$24$", "$26$", "$32$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //7
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ рЃАрЃљрЃљрЃЌрЃўрЃАрЃљ рЃЊрЃљ рЃгрЃБрЃЌрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃЏрЃљрЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃћрЃЉрЃћрЃџ рЃўрЃАрЃарЃћрЃЉрЃА рЃерЃЮрЃарЃўрЃА $19$ рЃАрЃљрЃљрЃЌрЃАрЃљ рЃЊрЃљ $22$ рЃгрЃБрЃЌрЃќрЃћ?",
    options: ["$89^\\circ$", "$66^\\circ$", "$90^\\circ$", "$108^\\circ$", "$120^\\circ$", "$132^\\circ$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //8
  {
    question: "рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃћрЃЉрЃў $3$-рЃўрЃА, $4$-рЃўрЃА рЃЊрЃљ $6$-рЃўрЃА рЃБрЃЎрЃБрЃърЃарЃЮрЃърЃЮрЃарЃфрЃўрЃБрЃџрЃўрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃБрЃЊрЃўрЃЊрЃћрЃАрЃў рЃЊрЃљ рЃБрЃЏрЃфрЃўрЃарЃћрЃАрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЮрЃЉрЃљ.",
    options: ["$10^\\circ$", "$16^\\circ$", "$24^\\circ$", "$30^\\circ$", "$36^\\circ$", "$40^\\circ$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //9
  {
    question: "рЃЮрЃарЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў $­Юљ┤$ рЃЊрЃљ $­Юљх$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃерЃў рЃўрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃћрЃЉрЃљ. рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ $­ЮљХ­Юљи$ рЃАрЃљрЃћрЃарЃЌрЃЮ рЃњрЃљрЃарЃћ рЃЏрЃ«рЃћрЃЉрЃў ($­ЮљХ$ рЃЊрЃљ $­Юљи$ рЃерЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃўрЃА рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃљ). рЃфрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃџрЃўрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ $\\angle BCD = 30^\\circ$ рЃЊрЃљ $\\angle BDC = 20^\\circ$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $\\angle CAD$, рЃЌрЃБ $\\angle CAD <  \\angle CBD$.",
    options: ["$90^\\circ$", "$50^\\circ$", "$30^\\circ$", "$60^\\circ$", "$100^\\circ$", "$120^\\circ$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //10
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $A(4; Рѕњ7)$ рЃЊрЃљ $B(Рѕњ2; 5)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЏрЃљрЃЋрЃљрЃџрЃў рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљ.",
    options: ["$y = -2x - 1$", "$y = 2x - 1$", "$y = 3x - 1$", "$y = -3x + 1$", "$y = -2x + 1$", "$y = 3x + 1$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //11
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ  $a = 7 \\cdot 11^3 \\cdot 13^4$ рЃЊрЃљ  $b = 2^3 \\cdot 3^4 \\cdot 5^7$. рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃърЃарЃЮрЃфрЃћрЃюрЃбрЃўрЃЌрЃљрЃљ рЃюрЃљрЃЎрЃџрЃћрЃЉрЃў $a$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃњрЃљрЃЏрЃДрЃЮрЃцрЃЌрЃљ рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃљ $b$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃњрЃљрЃЏрЃДрЃЮрЃцрЃЌрЃљ рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃљрЃќрЃћ?",
    options: ["$10\\%$", "$20\\%$", "$25\\%$", "$30\\%$", "$45\\%$", "$75\\%$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //12
  {
    question: "рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃљрЃџрЃћрЃЌ $1 + \\dfrac{1}{2} + \\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^2 + \\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^3 + \\cdots + \\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^{12}$.",
    options: ["$\\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^{12} Рѕњ 1$", "$\\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^{12} Рѕњ 2$", "$\\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^{12} + 1$", "$2 Рѕњ \\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^{12}$", "$2 + \\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^{12}$", "$4 Рѕњ \\left(\\dfrac{1}{2}\\right)^{12}$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //13
  {
    question: "$(2a + b)^2 + (a Рѕњ 3b)^2$ рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃ«рЃБрЃџрЃћрЃЉрЃљ рЃњрЃљрЃарЃЊрЃљрЃЦрЃЏрЃюрЃћрЃА рЃАрЃбрЃљрЃюрЃЊрЃљрЃарЃбрЃБрЃџ рЃЏрЃарЃљрЃЋрЃљрЃџрЃгрЃћрЃЋрЃарЃљрЃЊ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃљрЃЏ рЃЏрЃарЃљрЃЋрЃљрЃџрЃгрЃћрЃЋрЃарЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃћрЃцрЃўрЃфрЃўрЃћрЃюрЃбрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃ»рЃљрЃЏрЃў.",
    options: ["$9$", "$17$", "$29$", "$13$", "$42$", "$43$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //14
  {
    question: "рЃЏрЃљрЃарЃЌрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃќрЃћ рЃерЃћрЃЏрЃЮрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџрЃў рЃЊрЃљ рЃЏрЃљрЃАрЃерЃў рЃЕрЃљрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџрЃў рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃћрЃЉрЃўрЃА рЃарЃљрЃЊрЃўрЃБрЃАрЃћрЃЉрЃў рЃерЃћрЃАрЃљрЃЉрЃљрЃЏрЃўрЃАрЃљрЃЊ $10\\text{рЃАрЃЏ}$ рЃЊрЃљ $4\\text{рЃАрЃЏ}$-рЃўрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃърЃћрЃарЃўрЃЏрЃћрЃбрЃарЃў.",
    options: ["$28\\text{рЃАрЃЏ}$", "$32\\text{рЃАрЃЏ}$", "$36\\text{рЃАрЃЏ}$", "$42\\text{рЃАрЃЏ}$", "$48\\text{рЃАрЃЏ}$", "$60\\text{рЃАрЃЏ}$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //15
  {
    question: "$ABC$ рЃбрЃЮрЃџрЃцрЃћрЃарЃЊрЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃерЃў $\\angle B = 140^\\circ$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $CK$ рЃЉрЃўрЃАрЃћрЃЦрЃбрЃарЃўрЃАрЃўрЃА рЃАрЃўрЃњрЃарЃФрЃћ, рЃЌрЃБ рЃЏрЃљрЃюрЃФрЃўрЃџрЃў $C$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃЊрЃљрЃю $AB$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃЏрЃЊрЃћ $3\\text{рЃАрЃЏ}$-рЃўрЃљ.",
    options: ["$8\\text{рЃАрЃЏ}$", "$6\\text{рЃАрЃЏ}$", "$4\\text{рЃАрЃЏ}$", "$10\\text{рЃАрЃЏ}$", "$12\\text{рЃАрЃЏ}$", "$15\\text{рЃАрЃЏ}$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },
    //16
  {
    question: "$ABC$ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃерЃў $AB = BC$. $A$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃћрЃЉрЃўрЃљ $(3; 1)$, $C$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃў Рѕњ $(7; 1)$. рЃЊрЃљрЃгрЃћрЃарЃћрЃЌ $B$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў $ABC$ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃАрЃўрЃЏрЃљрЃдрЃџрЃўрЃА рЃерЃћрЃЏрЃфрЃЋрЃћрЃџрЃў рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљ.",
    options: ["$y = x + 3$", "$y = x - 7$", "$y = 3$", "$y = 9$", "$x = 5$", "$x = 9$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //17
  {
    question: "рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃў рЃћрЃ«рЃћрЃЉрЃљ $y = 6$, $y = 2$, $x = 1$ рЃЊрЃљ $x = Рѕњ3$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃћрЃЉрЃА. рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃўрЃљ рЃЏрЃўрЃАрЃў рЃфрЃћрЃюрЃбрЃарЃў?",
    options: ["$(-1; 2)$", "$(-2; 4)$", "$(-1; 4)$", "$(1; 3)$", "$(1{,}5; 5)$", "$(2; 3)$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //18
  {
    question: "рЃљрЃЏрЃЮрЃ«рЃАрЃћрЃюрЃўрЃЌ $f(x + 4) = f(2x Рѕњ 1) + 5$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљ, рЃЌрЃБ $f(x) = 5x + 1$.",
    options: ["$x = -3$", "$x = -1$", "$x = 0$", "$x = 1$", "$x = 3$", "$x = 4$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //19
  {
    question: "рЃЌрЃБ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃЮрЃарЃў рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃА рЃАрЃўрЃњрЃарЃФрЃћрЃћрЃЉрЃўрЃљ $6\\text{рЃАрЃЏ}$ рЃЊрЃљ $10\\text{рЃАрЃЏ}$, рЃЏрЃљрЃерЃўрЃю рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃў рЃљрЃа рЃерЃћрЃўрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃљ рЃўрЃДрЃЮрЃА рЃЏрЃўрЃАрЃў рЃърЃћрЃарЃўрЃЏрЃћрЃбрЃарЃў?",
    options: ["$19\\text{рЃАрЃЏ}$", "$21\\text{рЃАрЃЏ}$", "$25\\text{рЃАрЃЏ}$", "$29\\text{рЃАрЃЏ}$", "$30\\text{рЃАрЃЏ}$", "$31\\text{рЃАрЃЏ}$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //20
  {
    question: "рЃЏрЃљрЃарЃЌрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃ░рЃўрЃърЃЮрЃбрЃћрЃюрЃБрЃќрЃљрЃќрЃћ рЃЊрЃљрЃерЃЋрЃћрЃЉрЃБрЃџ рЃАрЃўрЃЏрЃљрЃдрЃџрЃћрЃАрЃљ рЃЊрЃљ рЃЏрЃћрЃЊрЃўрЃљрЃюрЃљрЃА рЃерЃЮрЃарЃўрЃА рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃљ $10^\\circ$. рЃарЃљрЃА рЃБрЃЊрЃарЃўрЃА рЃљрЃЏ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃБрЃЏрЃфрЃўрЃарЃћрЃАрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ?",
    options: ["$10^\\circ$", "$15^\\circ$", "$20^\\circ$", "$30^\\circ$", "$40^\\circ$", "$45^\\circ$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //21
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $a$ рЃърЃљрЃарЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃўрЃА рЃБрЃЊрЃўрЃЊрЃћрЃАрЃў рЃЏрЃюрЃўрЃерЃЋрЃюрЃћрЃџрЃЮрЃЉрЃљ, рЃЌрЃБ $a^2 Рѕњ 3a Рѕњ ax Рѕњ |2x^2 Рѕњ 24| = 0$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃўрЃљ $x = 4$.",
    options: ["$3$", "$6$", "$8$", "$9$", "$12$", "$14$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //22
  {
    question: "рЃЊрЃљрЃгрЃћрЃарЃћрЃЌ рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљ, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃф рЃњрЃљрЃЊрЃўрЃА $Ox$ рЃдрЃћрЃарЃФрЃўрЃА рЃЏрЃўрЃЏрЃљрЃарЃЌ $A(Рѕњ3; 5)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃАрЃўрЃЏрЃћрЃбрЃарЃўрЃБрЃџ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃќрЃћ $y = 4x Рѕњ 7$ рЃгрЃарЃцрЃўрЃА рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃарЃљрЃЊ.",
    options: ["$y = 4x Рѕњ 3$", "$y = 4x + 6$", "$y = 4x Рѕњ 1$", "$y = 4x + 7$", "$y = 4x Рѕњ 5$", "$y = 4x + 3$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //23
  {
    question: "рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ $n$, рЃЌрЃБ рЃЏрЃЮрЃўрЃФрЃћрЃЉрЃюрЃћрЃЉрЃљ $(x; y)$ рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃЌрЃљ рЃЮрЃЌрЃ«рЃў рЃгрЃДрЃЋрЃўрЃџрЃў, рЃарЃЮрЃЏрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃф рЃЊрЃљрЃЎрЃЏрЃљрЃДрЃЮрЃцрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃћрЃю рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃЌрЃљ рЃАрЃўрЃАрЃбрЃћрЃЏрЃљрЃА: $\\begin{cases} 2x Рѕњ 1 = nx + 5y \\\\ 3x Рѕњ 15y = 3 \\end{cases}$",
    options: ["$Рѕњ4$", "$Рѕњ3$", "$Рѕњ1$", "$0$", "$1$", "$5$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //24
  {
    question: "$ABC$ рЃЏрЃљрЃарЃЌрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА $AB$ рЃ░рЃўрЃърЃЮрЃбрЃћрЃюрЃБрЃќрЃљрЃќрЃћ рЃљрЃњрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ $AOB$ рЃбрЃЮрЃџрЃцрЃћрЃарЃЊрЃљ рЃЏрЃљрЃарЃЌрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃў рЃўрЃАрЃћ, рЃарЃЮрЃЏ $O$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў рЃЊрЃљ $C$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў $AB$ рЃ░рЃўрЃърЃЮрЃбрЃћрЃюрЃБрЃќрЃўрЃА рЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЊрЃљрЃАрЃ«рЃЋрЃљ рЃЏрЃ«рЃљрЃарЃћрЃАрЃљрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $\\dfrac{\\angle BCO}{\\angle ACO}$.",
    options: ["$1:1$", "$1:2$", "$2:1$", "$4:5$", "$5:4$", "$2:7$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //25
  {
    question: "рЃЏрЃљрЃ«рЃЋрЃўрЃџрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ $ABC$ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА $A$, $B$ рЃЊрЃљ $C$ рЃгрЃЋрЃћрЃарЃЮрЃћрЃЉрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃАрЃўрЃЏрЃљрЃдрЃџрЃћрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃљрЃњрЃарЃФрЃћрЃџрЃћрЃЉрЃћрЃЉрЃў рЃерЃћрЃЏрЃЮрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџ рЃгрЃарЃћрЃгрЃўрЃарЃА рЃерЃћрЃАрЃљрЃЉрЃљрЃЏрЃўрЃАрЃљрЃЊ $A_1$, $B_1$ рЃЊрЃљ $C_1$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃерЃў рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃћрЃю. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $\\angle C_1A_1B_1$, рЃЌрЃБ $\\angle A = 60^\\circ$.",
    options: ["$60^\\circ$", "$90^\\circ$", "$30^\\circ$", "$45^\\circ$", "$120^\\circ$", "$150^\\circ$"],
    correct: 0,
    tags: []
  }
];
